今日彈左6.7次app

有冇人同我一樣

iphone6s ios9

換iPhone7 未彈過

哪有錢

send完句野個一刻又彈

6.7次都俾樓豬計到出黎

嗰0.7 次點計出嚟

想話我係打手老作 ?

iphone6 用左咁耐冇彈過

6,7次呀屌 sor 誤會左

我間唔中會彈

成日refresh唔到
要close左個app再開先update到

多圖間中會先hang後彈

間唔中會彈

有時仲會hang 機tim😪😪😪

我都係iphone7，不過plus左，都有彈過

7plus 10.1 一日平均彈3,4次

一日一次左右
總好過呀joe個app 99.9%嘅機率會彈app

6s 未彈過喎